美總務署告訴拜登 可正式展開交接

（中央社華盛頓23日綜合外電報導）美國有線電視新聞網（CNN）報導，根據美國總務署署長墨菲（Emily Murphy）今天下午寄出的信件，總務署已告知總統當選人拜登，川普政府準備展開正式交接程序。

此外，密西根州點票委員會今天對拜登與川普的總統選舉結果做出決定，正式認證拜登在密州勝選。

總統當選人
選舉人票投咗喇咩

12月14先選，仲有6個州未確認票數

有無人肯睇下封信先

睇啲濕鳩報章鳩譯就不如自己睇

臨尾例行句子當法定程序

寫明被恐嚇 講到係「交接」 而家D FAKE NEWS真心痴線

等睇左膠入嚟炒車

係咪美國遲d戀童合法？

英文唔好 , 弱弱一問 , 封信邊度講展開交接工作????

即係話比資源你，但係冇承認你

覺得ok

XiNN

XINN真係信得過咩
又離婚又跳船又盛

人地內容真係有講Biden可以開始準備交接工作

連任都要交接

途人俾個乞衣 lur 住， 最後俾左$10佢咁上下

咁報導法，抵cnn要賣盤

XINN：川普失去了一切⋯⋯

似係唔知邊個會當選 所以點都要做定準備先？

On9仔引CNN新聞